scarlett johansson依然係靚

睇完infinity war同睇返明珠播CA2
雖然以前個個青春無限嘅感覺無咗
啲人話johanssan老了，屌佢地都廢事
black widow依然係靚

明顯而家係好有女人味，尤其係眼神
好多人成人因為DC Marvel嘅關係成日同Gal Gadot比較，雖然身高差啲距離但因為角色定位方面，johansson係更有個種靈巧同嫵媚嘅感覺

有睇過The Prestige嘅都明我想講咩
個陣時johansson已經係咁個排好似先同ryan reynolds結婚個時先20出頭

純文字討論？

雖然大家都睇過，係咁2都整返張圖黎方便下都好

佢同gal gadot唔同feel各有各正，Scarlett淫啲

不能苟同

我覺得其實Gal Gadot同Johansson輪廓上比較接近，但johansson眼神嘅運用好犀利，好似會用眼傳達信息咁。
btw wonder woman個角色真係好膠Gal Gadot都carry到都幾勁

講咁耐，係咪爭減啲嘢

屌你老母

有魅力

圖自己google啦又唔係唔知名
search就成版都係
廢事upload
而家啲伸手黨真係

純文字討論

最靚個期

純文字討論只會俾負皮

ironman2個ol look好L正
皮下脂肪佢全裸個身型
攻殼貼身裝
一早對佢冇哂幻想空間

Match Point贏晒